麥浚龍 <<黑盒>> mv已出，15分鐘長曝光

無警告版軟紅萬
好撚90年代feel

間餐廳係咪中國冰室?我都覺個到好撚有feel

嗚呀！

正

但暫時首歌覺得好難入耳

我覺得好有feel 失落既時候 有個人陪住個種感覺
唔係愛情 同唔係同情 只係好簡單有人陪住 咁就好夠了

次次Juno有MV要食嘢，佢都要響幾分鐘之內食完，次次都質到個口滿曬

個MV超正

兩個人勁夾

BTW

個d失業。47系列其實完左未？

好似成日食野

唔記得邊個MV食面

吃鯨魚的人

唔係勁夾 係寒玲學佢

好細碟啫
太大碟嘅話半日先可以ng一次

記得條癲佬落哂成罌辣油